(情景題) 如果有一條女裸體係床上面 36D 李佳芯咁嘅樣

但係有格肋底毛同臭狐

屌既 正評
狗都唔屌既 負評

無咩所謂
我都有當打和

玩狗仔式

男人都照屌

成件事已經冇討論空間 因爲Ali大波唔會正